真正攬炒大師 - 斷水可終結香港亂局

特首林鄭月娥暗示引用《緊急法》「止暴制亂」，很多人好奇有什麼「緊急招數」，其實日前早有端倪。例如《人民日報》引述學者稱「斷水可終結香港亂局」，所指的是東江水；此外，立法會金融服務界議員張華峰倡議「禁止亂提款」，要斷的則是居民現金。這兩招斷水大法可望「終結亂局」，或成為政府終極「攬炒」之策。

內地網民批評滅絕人性

先講《人民日報》，上周在微信官方公眾號引述新加坡學者鄭永年表示「只需要威脅斷水」，便能夠終結香港亂局。事關在本地水塘逐步關閉之後，香港現時近七成食水依賴來自廣東的東江水，因此一旦停供東江水，本港食水肯定短缺，大部分人連保命都成問題，還談什麼上街示威，就算上街也只會跳求雨舞。

「斷水論」一出，即便在內地也激起熱議，不少網民於微博批評：「那裏（香港）畢竟有700萬同胞，日本鬼子也不敢用這種招數」，「魔鬼才會有這樣的念頭」，「這種滅絕人性的話也能拿出來討論，這與焚燒猶太人毫無區別」。然而，正如特首指出，任何法律手段若能「止暴制亂」，政府都有責任去檢視，所以引用《緊急法》停供東江水不一定零可能。

實際上，就算停供東江水，不代表所有香港人都要捱渴，單靠本地水塘仍可供應約三成市民如常使用食水。政府大可實施「白名單」機制，那些表明撐警、不曾參與示威的市民，經核實後，其居所才可獲水務署供水。對於曾經出來示威的人士，政府亦可考慮特赦，提供洗底機制，只須要拍片恭賀國慶70周年，並承諾今後撐警，便可獲配給每日350毫升食水。就像內地邊防公安近日要求北上港人拍片說出「國家富強，人民生活愈來愈好」等語句，事後送上一支樽裝水，或是為「斷水大法」作演練。
睇到呢度已經笑撚死咗。

禁亂提款可採白名單機制

當然，正如微博網民指出，斷供東江水畢竟關乎人道，只宜在必要時使用。張華峰議員上周亦提出另一種「斷水」，就是立法禁止「亂提款」。不少人疑惑，市民放在銀行的存款屬於個人資產，各銀行會因應自身情況訂下每日提款限額，除此以外，政府怎麼有權去界定及禁止「亂提款」？但正如特首強調，為了止暴制亂，任何手段都要檢視。

舉例說，當局同樣可採取「白名單」機制，只准撐警及過去3個月沒示威人士如常提款，其餘市民每日最多提取50元，只夠食飯，難以搭車跨區示威，遑論購買口罩、頭盔等裝備。更進一步，所有立場曖昧、曾有員工參與示威的企業，小至魚蛋檔、珍珠奶茶店，大至上市公司、國際巨企，倘不登報或在社交網站表明撐警，並開除相關員工，其戶口資產也隨時在《緊急法》下被凍結甚至充公，此舉料可帶來足夠阻嚇作用，促使社會各界向暴力明確說不。

《緊急法》勢令外資大逃亡

除了作為立法會金融服務界議員，張華峰身兼全國政協委員、監警會副主席、香港福建社團聯會永遠名譽會長，接近權力核心內圍，了解前線暴亂緊急情況，亦熟悉福建和社團事務，他提出此議相信不是「隨口噏」，空穴來風未必無因。

總的而言，《緊急法》確實可望「止暴制亂」，惟這招一出，定必引發外資大逃亡，本港獨立關稅區地位瓦解，港府高官在美國和英國資產也勢將被凍結，可算是終極攬炒之策。

無論如何，止暴制亂壓倒一切，所謂「留島不留人」，沒什麼不可以為國犧牲，且看「斷水流大師兄」幾時出招。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

快斷 之後人道危機盲好玩

快D禁提款
睇下邊個死先

智商真係無下限

係就快啦屌！！！！
後果自負 後果自負

斷水就真係要人道救援

斷水就即刻人道救援, 美軍, 聯合國駕到

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 【譴責國泰製造白色恐怖】
集會安排
日期：2019年8月28 日 (星期三)
時間：下午 4:00 - 7:00
地點：中環愛丁堡廣場集會，遊行到太古廣場
訴求：停止白色恐怖、撤回解僱決定、捍衛言論自由
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

求吓你做！唔好得個講字

到時逼哂D人做勇武

睇完得啖笑

到時要日日撐警先有水飲

冇水既話
邊個講普通話就趕返大陸飲水

做，唔好講。

推

斷啦
斷左唔洗美軍
香港人起義都搞掂

85000名在港美國公民表示: Sir this way~

講到d水唔撚洗錢送過來咁，係斷就快，香港即刻搞海水化淡，分分鐘慳好撚多

痴撚線，為咗保住呢塊地，你可以去到幾盡

終極攬炒就睇你啦林奠

係就快

快啲唔該

仲講，今晚就做啦

大陸人思維仲停咗係三十年代

係就快，絕對支持。

設白名單根本就係變種社會評分系統

咁攪 7成人變左真係要攪革命，外國要派軍隊接走 自己人

藍絲D橋我9成都讚成,全部都可以加速收香港皮

推!推!推!

仲癲撚過文革

斷水？？

你政府以死相逼
無水飲反正點都無命

我怕到時真正大暴動
唔係好似依家咁克制

而實行呢樣嘢個個人一定俾人斬首示眾

快啲斷水，唔斷死全家

睇完真係笑撚咗

唔俾返工先世界末日，剩係斷水有咩用

政府禁提款呀！
快D吹大佢！！！

我建議中國這樣懲罰香港：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚之港人，其香港藉改為中國藉，需申請簽證才可去香港，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，貢獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11.強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

咩野閪人諗出嚟

戇撚鳩鳩食賓周

政府先係真正既焦土派

快河屌

睇到都覺得好大力懲罰香港

香港最大得益者中共

咁撚on9 ?
咁我去澳門入賭場飲水啦

斷囉，啲水咁貴，唔恨要佢

快！快！快！
立即做！

唔飲水都仲有好多野飲

好驚驚 返屋企開枝紅酒先

佢真係想全民抗爭

我要攬炒

乜撚野緊急法 制水 快撚啲

快啲做呀

留名睇真心

香港人大撚把錢，買樽裝水倒黎游水都仲得

點解我feel like篇文曲到圓。。。

係好曲所以想林奠快啲跟住做

這就是香港政客的政治智慧

簡單蒸餾咪有水飲囉
中學嘢應該冇人唔識

你估香港內陸城市咩

吹多兩吹真係引起公眾恐慌搶糧水就搞笑

諗出呢啲‘解決方法’嘅人真係要頒個獎俾佢地

斷電斷水

推！！支持外國勢力支援

都時真暴動

一日拎得50蚊食條毛咩
做人俾啲智商好冇

禾腰腩炒

唔洗買貴屎水，仲可以國際人道救援
快d懲罰我地啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

快撚啲斷
到時自己訂水飲同沖涼冇所謂

唔係全香港都用東江水

寫埋啲廢文

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

笑死人咩， 快d 斷水斷埋電， 殺晒我地啦。

係斷就快啦

上水巴絲係時候出動